班車迷開心到以為捧左英超？？？

心諗 主場跌左兩分
仲要係打曼聯
唔講以為拎英超

佢地似笑鳩緊獌狗最後兩秒失兩分多d wor

主場打和曼聯連韋斯咸都不如

車仔失2分衰過曼聯失2分啦 車仔要爭冠，曼聯只係要護級

咁睇得起我地

死利狗唔係話車路士好勁架咩
搞咩連垃圾獌都贏唔到

係皇者手上搶到1分仲想點

係 我預大炒班垃圾獌的

咁就唔笑得？

真 我利睇錯左

咪係，臨尾入波笑下都唔得，個教練小氣到

係自己主場
仲要打落水狗曼聯
車路士今季unbeaten
但走去笑人地隊波作客失兩分
你地車迷都算謙虛

騎鳩住垃圾獌仲唔開心咩
上年獌騎鳩住轟都開心到好似捧左英超咁啦

車迷真係冇得頂

咁你要問下我地車迷手足
Mola 達同埋牙銘

見到你地咁折墜又真係幾開心

有人去到90+跌咗兩分

有隊狗隊80+俾史毒轟走兩分

投降喇 唔踢喇 踢到打架咁

摩佬拎過三次英超，讓返一分比垃圾車好合理

最聯痛失兩分都唔笑？

咁又好笑 捧左英超咩

又幾折墜
年年有幾億洗
慘得過你地對住個西女人
仲要年年賣星

如果唔搵位笑獌狗，點樣為屌獌狗呢個topic落到台？

拎緊榜首

不過真正開心係曼聯拎歐霸資格都未有

好搶口

岩呀 榜首車路士拎到一分

慘得過年年賣星都騎住你地
咁都唔折墜

我轟下週r連係咪大戰巴塞

其實幾好笑
和左獌依隊垃圾都開心

全季場場3分好唔好？

年年？
上年排第幾？
你地週中又對邊隊

係

想知會唔會有人答你唔好

年年？
我地前季又賣左咩星？

牙銘

上年飲水塘條數你都未找 仲敢出黎？

咁就唔好賽前串柒柒話要打狗
打唔到狗就
1. 場場3分好唔好？
2. 垃圾獌痛失兩分

某隊球迷係咪又要教車迷點做球迷呀？

追和開心下都唔比

你幫邊面架

跟得多牙Ben sor

緊係啦 獌狗之前話佢成隊除左ddg之外 都冇球星 點會賣到星

對曼聯=打狗
有咩錯？

飲你老母咩 傻閪

quote錯?

唔係扮緊落水曼狗架咩，做咩唔服氣又要認威

早幾年vps係奧脫福追和1:1個時你地唔係咁講架喎

早幾年你曼都笑鳩daddy打大巴啦

前年daddy 做教練果陣你地都唔係叫佢摩狗啦

係你地柒

低質狗，收皮啦！

軌

呢頭屌馬仔追和個球冇品
轉頭原來自己個助教仲冇品
仲要挑釁完就笠水

我打緊狗既時候 唔好搞住曬

一陣佢地貼摩狗慶祝圖秒鳩你呀

幾時飲晒城門水塘d水？

咁你地的確係死獌狗嗎
邊度有串柒柒
只係客觀陳述事實

法國賤種每次輸波都有49000幫手頂住

[屌你老母賤種死獌狗洗定蘿柚比我地屌屎忽啦仆街]車路士準備打狗討論區

好客觀

除左屌屎忽 其他都無講錯

［早場屌狗］車路士 中出 獌聯
都好客觀

你地個No.1 fans主場迫和車仔咪又係以為捧咗世界盃咁

我上面咪用左做例子

打狗同打贏狗嘅分別

唔通你唔柒？

當然啦 老鼠對隊隊都開呢啲濕鳩topic
證明幾一視同仁

大家都唔係客觀架啦 支持愛隊呢樣野本身就主觀

但係佢次次開完鳩topic都搞到轟輸喎
今次好彩絕殺追和仲唔偷笑

呢啲係迷信啫
一樣有贏嘅
唔通贏嗰時又要捧到老鼠上天咩